將英文文宣send曬俾美國議員twitter/email 有冇得諗

你要send的係正式文體 有說明前因後果文理清晰的信
唔係meme文宣圖

交比外交組班手足啦

好啦